[有片] 成班死差佬搞唔掂一隻野豬

出防暴啦吊你

點樣保護市民啊

隻野豬嗌得好慘

有冇人知最後個下場係點

叻豬仔

連豬沖上去打柒佢

豬突猛進！

仲未出警棍同胡椒噴霧？

入開人住地方d野豬 根本純過貓
又識認人

一出隻連豬應該衝尻佢

青衣？

冇錯

係咪青衣海旁

屌射TG 咪搞撚掂

最後要加 to be continued

應該係

野豬一個轉身就走左

連豬好野

識唔識揸機，睇到火

港豬勝利
只要肯反抗

成班垃圾有咩做得好

豬閪都冇咁蠢

犯法

一個華麗轉身

都唔知驚乜撚 一跑出黎即刻嚇撚走左咁

we

拎板就係唔想俾佢咬到
2塊板最尾跌哂落地俾佢走

連豬

算啦

警察ディウネィロウモウ

正苦通病
做得差又點 唔做又點
冇人炒得倒佢地

搞到鬥牛咁款

你岩

有d似

少肉酸

冇用，有豬咀

便衣嗰啲好似係漁護處職員
個盾寫住AFCD

盾陣去咗邊

tg都冇粒點捉

拎防盾啦

渣機冇問題，係好多食玻璃大既成日行黎行去阻撚住晒

用個網又攔唔住

豬隻在城中逐一消失

係喎

手足

隻豬如果背脊貼住張文宣就一定好快搞掂

企喺人堆後面，唔拎高個cam
結論：9成9女人揸機

豬都肯反抗
肯反抗就唔會輸

右手邊個警察仲肥過隻豬

吊你totally agree

Pin

正常size

隻豬好慘

慢慢玩可以呃吓OT

野豬呀 唔係家豬呀
你搞唔搞得掂呀

嚇死豬啦

係
所以我好好奇點解會有野豬仔喺嗰到

蚊槍囉屌你老母 做乜唔抆槍呀
野豬咁有攻擊性都唔蚊槍？

非法集結

唔識用麻醉槍？
見過人捉未？

條片最尾影到隻豬成功突圍
應該走甩咗？

忠誠勇毅 on9得滯 個留言

隻野豬好細隻，所以啲差佬先撳得住佢

如果係成年野豬，應該連防暴full gear都擋唔住

咪係囉
麻醉槍基本啦

隻豬俾人捉咗要啪針

隻豬會唔會被人道架？

漁農先有麻醉槍

豬閪影豬閪捉豬閪

To be continued

警棍？pepper spary?

人都搞得掂，搞唔掂隻豬，正一垃圾

甘你捉豬唔出漁農又係做乜柒呢？

嗱香港差佬呢 除咗黑暗醜惡之外呢.....

慘豬

你識唔識野㗎，梗係跟隻豬返屋企，過多幾日搵上門再搵個天台掉鳩隻豬落街

連登仔生有神力
一隻手指都舉得起隻野豬

出防暴
告埋佢暴動

仲唔快啲告野豬襲警

點解唔俾限聚令告票比隻豬

出真槍啦 生命受到威脅

當年捉過
最後用圍網捉走，交獸醫檢驗，
證實牠臉部有輕微擦傷，將牠放回大自然。

係

差佬係狗，只識食屎

屌你真係一大班廢柴......

Btw 班狗驚都啱嘅，之前都聽講過D狗同野豬打架通常都輸，因為野豬衝力加埋D牙威力好大，D狗會俾佢插死

野豬，反抗！

叫隻野豬上返行人路
搵夠4隻 罰佢地2000
野豬平時食垃圾咁撚窮
一定去拎綜援
之後香港人埋單

蠢撚過隻豬

有無豬魔法可以出,搵到出路

嚟緊5月10日大遊行一定要嗌呢個口號

做咩仲唔用胡椒噴霧

屌 聽到bgm

槍同棍呢

高汁

野豬可以變身做前線手足?

最後隻豬點樣 比人捉左定係走甩左?

點解唔對隻豬舉藍旗

隻豬走到既原因 係有條死黑警縮左個身位出黎比佢走甩左

同問

淆底是常識吧

最尾 嘩 ！！！！

10/10

是日最佳回覆

又咪賴哂黑警 佢地撚識捉咩 捉人打人就叻姐
漁農處都係度 你最多咪話成班人柒

班路人完美解釋左香港人抗爭傳統，前面少部分人打生打死，後排一大班就企係到睇，有咩事前面個排都未走，但後面就走曬。如果香港人克服到呢樣野，真係冇得輸

即刻轉身射個三分的波啊

唔係又想追番去又姦又打又殺呀嘛

呢班狗應該係平時狗屋看門口個班黎，年紀大升唔到等退休

最尾笑撚左
嚇到手機都熄埋

班花生友點算

青衣只係一個島 多數係廢老黑警註守

俾惡鬼圍攻

野豬們反抗
光復野豬

唔開槍班撚屌就係廢人

屌你老味

如果係比PTU、EU 個班應該唔會咁7

呢班看門口既老狗笑下就算

一個成年男人搞唔掂一隻野豬真係唔好話自己係男人啦屌

最尾有個用腳彩住塊板 好似想壓隻豬咁款

豬豬係無辜㗎

狗屎垃圾黑警，睇下片學下人地美國精英警察點徒手制服鱷魚
成日拎外國警察做比較，你地做撚到先算啦狗屎垃圾

10/10 笑左

蠢撚過豬閪

有
自己衰刑事呢啲戇鳩囉
偷信用卡Uniqlo偷衫

告隻豬襲警+抗拒警員+2000蚊

射我la

仲有 藏有攻擊性武器同擾亂社會秩序

本日之星

屬於香港人嘅書店

隻藍衫肥狗廢到
肥就肥過隻野豬兩個碼 企就企最遠
拎曬盾得個睇字 屌你老母

芒亨

有一刻我望你個topic以為講緊email

鄧登登燈凳

原本諗緊咁撚廢架半打人搞一隻豬唔係有操開咩?
睇到最後三秒, 屌 極醜惡 豬咁蠢 戇鳩鳩

布袋彈

做乜唔舉橙旗 限聚令票控 告襲警 隻豬不停衝擊警方防線喎

告隻豬襲驚同抗拒警甴

保護市民
講笑咩唔公然姦殺算係咁

有無人可以整首抬棺meme入去個結尾到？

呢啲你就笑鳩人 721 831又唔見你拯救市民

野豬 >>>>>>> 港豬

香港警察呢………

鬥牛

認真問 隻野豬俾人捉左下場會點 佢個樣勁驚 冇啦啦捉佢做咩